點解讀到大學仲有啲咁嘅人

數學堂

係咪姐係見到xxx 呢個字就係yyy?

呢個步驟洗唔洗寫，呢個步驟可唔可以飛?

大學仲問呢啲問題

唔係個個都似你咁聰明

第一個問題問緊點樣係唔理解嘅情況下做到題數